開槍果隻汪汪好lun慘

屌佢老母 隔黎大犬叫你射邊你就射邊 1d自己思想都冇 做狗已經仆街 仲要做隻傀儡狗

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

D狗狗好慘 有冇人關心下佢